【突發】第一個同CCTVB分手嘅港台節目！！

議事論事
號外！ 今晚TVB冇得睇港台節目啦！
想睇就快啲Like and Share我哋Page啦！

#好心一早放開我
#今晚8點睇港台電視31
#以後TVB都冇得睇港台節目啦

大家記住今晚八點睇31台